Dragon Ball FighterZ 討論區

聽日就出啦
利申 買左數位版
一齊討論

今次有咩野贈品送？

評價嘛嘛地,有PC版等CPY版算

留名

未見個PO都唔記得左

慘 原來冇人期待⋯

巴打 期待中 但堅持買實體

等左好耐 日日都諗幾時2月1

玩左兩個鐘退左，其實幾好玩不過我唔急

有
不過我已經開咗post

岩岩信和得一間有日文版賣489
都係等聽日先

買咗steam版之後安裝唔到
係咁話連線逾時

冇人玩

玩左幾鋪幾爽
但今晚要繼續屠龍

係度都見到你

一早話左我有買
訂左究極版

我都係數位究極

原來到左貨？今晚去買

訂左figure版

數位幾個唔同價錢 又唔寫有咩送

我訂DL版

web有寫

巴打知唔知要幾錢 小弟諗住現購

我訂920

主力玩下故事模式先,上網實俾人屌打

做乜鳩個個回應都有負皮

係喎 咁得閒既

咩都未講比人負皮

數位究極係咪包哂所有DLC, 包埋以後出果d?

訂左數位中文版的巴打，唔覺得台譯好柒？

有中文版仲咁多要求
不如話香港以前D人亂咁譯

我估係今年會出既DLC,下年唔計

有冇誇平台連線?

無提過,應該無

點樣同朋友隻抽？

FF, 數字, 比達
又係你地

實體出面$400以下 ok?

唔知點算好
要屠龍

我UT+屠龍, 仲有手機隻dokkan battle, 已經冇時間再攝多隻驚
不過格鬥game又驚過一排online matching 已經搵唔到人打

應該唔得啦要435 我買左

請問聲隻公仔咩樣？ 行版可唔可以set 返日文介面？ 唔想睇到啲台譯

邊度買?

原來係包8個DLC.... 一個DLC要幾錢？ 想睇下計返條數抵唔抵

屌 堆dlc好似係早開遲開既分別
買普通版只要爆story mode都有得用全部角色 好似係

唔係
真係新角黎

我等減價先買

係咪rose希特嗰堆？因為佢ps store好鬼含糊 我買完豪華都唔知自己多左d乜

啲DLC都未出梗係唔知多咗咩
情報都未有

我未拆 網上有得睇。可以

元朗巴打

STEAM版ASIA全部都好少人 得澳洲多少少人
好多MODE都有BUG玩唔到
被人連技果陣好似永無翻身之日咁絕望

我解放咗hr可以得閒轉龍珠比人屈機
Dokkan又出新LR 抽唔到呀

我仲揀左香港地區

有得揀大廳 可以隨時轉
不過真係好少人 去撚晒玩MH

被人連技果陣好似永無翻身之日咁絕望

呢點睇片都感受到

DLC多左邊8個?

有無極意悟空，深藍比達，吉連，托破，開乎拉呢堆用先？

上網PS STORE睇都分唔到幾個版有咩分別 見到8XX全包 7XX同4XX又無寫有D咩

上埋

吉連 kefla 幾時先有？

可能係我程度太低
仲未摸索到被人連技果陣可以點樣走甩/反擊

點先出到用3條氣招大絕 chok極都係1條氣

最後都係買預購普通版算，
dlc淨係想要21號
season pass未知有咩新角都係遲啲先買

如果係PC版個八個 有吉蓮

去練習睇下必殺技表先喇

21號唔係DLC呀

下後r1/r2

冇親切感丫嘛魔人普烏 塞魯

杜拉格斯>ALL

我一直睇錯左個方向 原來係反方向

hi FF
畫面表現真係唔錯 用黎宴客ok
但同高手玩真係俾人打到訓係度

格game苦手揮手區

買咗STEAM ULTIMATE 版
開緊故事MODE玩
連技 同 受身果度未係好熟練

菲利同斯路比21號食

點開場同人挽
開親場都話找不到房間

搵親都紅格 入場lag到招都出唔到

如果究極版係送呢8個DLC, 又好似買得過喎。。。。

又monhut又龍珠都唔知玩得邊隻

xv2 dlc 今個月有17 號同吉連,唔知呢隻有冇

正路有 依家有2單DLC流出既情報
不過其中一個一定係假

玩左兩日lm
我都想個揀左中文係邊度可以揀番日文
另外今晚有冇人練習下約戰 ps4

有無ps4巴打知點樣熄左個“禁止拍攝/錄影“·個個提示，過場畫面/打鬥前係咁 彈出黎

有冇人知故事MODE點樣有2位超藍?
(上YOUTUBE睇過係有得用,仲有劇情)

想問各位巴打 pc喺咪都要用手制先挽到？

PRE ORDER 唔記得咗邊個版本就 一開始就UNLOCK 咗

香港冇人玩3打3，6條友好爽呀

係咁輸😭

想問下而家 pc 點先可以雙打？係咪要兩個手制先做到？

我想問下上網見D連招片， 但佢地D用語唔明，搵過文又搵唔到解咩。
例如咩JL, J236S, Ｍ。Ｍ之類.. 有冇人可以幫下我

JL=Jump Light=跳輕拳
J236S=跳出波重拳
M=中拳

789
456
123 《 number pad 係格鬥game常用表示方向

多謝指教

想問點解我打故事 玩到第五章
啲對手都只係企起度唔郁任打
冇乜癮

悟空 同 比達 LV40 就開到

故事係咁
玩街機模式好玩好多
比電腦屈到招都出唔到

啲電腦較難度50都好難

咁搞根整同睇片無分別真係唔知搞乜，零難度故事

點解我菲利篇,玩唔到HARD難度?

玩到敵戰士篇中段開始難打

係 一到28呢啲電腦勁左
我啲勁人打完全部冇大半血

上網打場場紅ping 係咪我問題